练习以屈折或滑动的形式从一个极端的音调滑向另一个极端。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
我很快就要离开，不再练习了；我的时间将成为我自己的，仍然是我自己的，决不是你的。将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努
本练习的目的是在保持音调的平滑质量的同时，达到操纵元素的便利性。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
他不必停止进一步的学习，但不管他学了什么，至少让他每天练习一个月。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
Ki-Pak在他的花园里有一个箭步和一个靶子，而在这里，容克几乎每天都在练习。我们的韩国小表弟| H.李M.派克